召集2019考數既數學系

有冇人會去挑機

入去試場啪啪啪

出盡奶力係咁撳計數機